聽日去死因庭選陪審員，有咩要注意

打呔唔着老西得唔得
好很熱

十連
1

2

3

smart casual lor

4

但官網好似話要呔

Check 左真係有case 要去未

上星期五唔記得打去問

上司法機構網睇

唔洗老西, 四五十人抽五個好難先中

抽中你先算 幾廿人抽五個
抽唔中即場散水啦

check咗有

抽唔中

大叫法治已死，然後用個頭係咁撞牆，應該可以唔使做